已經收到uncle通知，carrie贏鳩硬了

手足們可以洗定jj迎接香港第一個女她首

Carrick

55

我地公務員

係咪uncle ben呀？

Uncle Sam

唔係唔明呀嘛？

林她首